（有圖）屋企有件supreme,唔知係咪合作產品，有冇專家睇下

係唔係supreme X Dulux 嘅產物
有冇人知 有冇炒嘅價值

佢係supreme leader你問佢啦

D mk 潮童見倒就會發癲咁搶， 樓主你發達了

第一桶金
咁就賺返嚟了

放唔放 20K收

認真？ 上網search唔到既 係咪冇公開發售過？